陳飛機根本無敵，點解child登冇人識

大師你係邊

幾時開youtube 直播講溝架妹？

杜奧巴愈來愈懵 青春一朝也耗盡

呢首唱得好撚有感情

你follow左未

利物浦街呢

等緊你同Andy 開 Live 呀，定左幾時開就通知下，實捧你場小爆D架妹。